====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: la renaturalisation des fleuves et la reconstitution du réseau d ' évacuation des eaux dans la plaine humide à commencer par celle de la maison isolée individuelle et ses surfaces imperméables;
Tokens having emotion: [ isolée ]
Lemmas having emotion: [ isoler ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ isolée ]
Lemmas having emotion: [ isoler ]
Category of the emotion lemmas: [ tristesse ]
Total emotion lemma counts: 1

